虫泰完整版錄音全來更仆街

唔單止要梁游冚家剷
話市民白痴
重要肯定陳雲既清算行動

呢樣真
佢話佢知道哂來龍去物
但明明就係陳雲搞鳩人，熱血公民開始清算在先

係咪backup晒?

呀屌

我標題打錯字

佢話清算唔關陳雲事點解變左肯定陳雲清算

陳雲就係搞清算既人

話唔關佢事都係開脫黎

日日自己facebook講清算清黨

點會唔關佢事

陳雲發號施令
下面班看更佬, 三國人物, 一堆人幫佢日日搵人咬
佢地同共匪早期史一撚樣

有無一隻熱狗有聽哂

聽完想7.1去追擊熱血街站

擊潰熱普賤邪惡軸心

當然冇

一個科大一個中大熱血少年軍

紅登班白痴

玩撚猿

出書？咪撚俾我知佢地搵港足抽水啊屌佢老味

岩岩見到堆熱狗 竟然無恥到 CAP返鄭松泰係會議門頂住保安&議事堂跨欄
話神駒老屈鄭松泰無幫過手撐糧油

哇大佬咁撚快就唔記得左鄭松泰條錄片講過乜野

熱狗真係蠢撚過豬

我記得紅登有一個科大、一個中大

御理係中大

科大唔太記得邊鬼個

真心弱智

虫太扮Frd好野
虫太真係Frd,虫太呃手足，好野

公眾場合扮支持, 因為選民係白痴

熱狗智力真係零

啲狗已經唔知自己嗡乜春

做人最緊要正字